[
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность, если у трактора \"Беларус-2022\" наблюдается повышенный выброс масла компрессором в пневмосистему?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нарушена работа регулятора давления.",
                "Залегание или износ поршневых колец компрессора.",
                "Неисправность всасывающего или магистрального клапанов компрессора."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой максимальной скоростью разрешается движение машинно-тракторного агрегата на дорогах общего пользования?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 км/ч.",
                "20 км/ч.",
                "30 км/ч.",
                "40 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким из перечисленных приборов измеряется плотность электролита аккумуляторной батареи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вольтметром.",
                "Ареометром.",
                "Нагрузочной вилкой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли делать резкие повороты тракторного агрегата, когда рабочие органы сельхозмашины находятся в почве?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается, по условиям технологии работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова оптимальная плотность электролита заряженной аккумуляторной батареи летом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1,13 г/см3.",
                "1,18 г/см3.",
                "1,27 г/см3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком плановом техническом обслуживании трактора \"Беларус-3022ДВ\" производят смазку вилки раскосов навесного устройства?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько передач заднего хода обеспечивает коробка передач трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 передач.",
                "12 передач.",
                "24 передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким способом изменяется колея передних колес трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Ступенчатым.",
                "Бесступенчатым.",
                "Ступенчатым и бесступенчатым."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление масла в системе смазки должно быть у прогретого дизеля Д-260 при номинальной частоте вращения коленчатого вала?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,28 - 0,45 МПа (2,8 - 4,5 кгс/см2).",
                "0,50 - 0,55 МПа (5,0 - 5,5 кгс/см2).",
                "0,7 - 0,8 МПа (7,0 - 8,0 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько ступеней регулировки колеи передних колес трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "2.",
                "4.",
                "8."
            ]
        }
    ]
    